每個月逢十一號罷工有冇得諗？

每個月逢十一號罷工有冇得諗？

冇，想罷就罷

一係random
一係keep住罷

每日

又日程
On9

每個月一日有鬼用咩

唔該大家無限期啊
係咪革命都要揀時間啊？

又日程 on 9

一個week 做計算單位

on9 拉

逢日子有1、2、3就罷工

無
【預言】聽日會發生咩事